如果你係一國領導，出巡俾高過人既水馬全程圍住有咩感受

如果你係一國領導，出巡俾高過人既水馬全程圍住有咩感受？

我睇康熙微服私訪衣d叫欺上瞞下粉飾太平， 不過支那領導會唔會咁諗我就唔清楚

根本689玩__佢

咁似連登仔辭職last day玩撚公司

型 有面

其實真愛聯應該一早宣傳「歡迎習種訪港 要求特區戒嚴」

一班喪屍唔隔住唔通畀班野癡埋身呀

監躉出冊(好似係)

國家總書記會畀政協副主席玩，
人唔笑狗都吠